大獲！啱啱去咗台灣旅行

簽埋台證
先知會唔會犯叛國罪

走啦 我唔想搞大佢啊

沒事兒
都是中國嘛

今次唔計啦

人地去中聯辦傾好左傾好埋右
都係一個中囯國之嘛